الجعفري: حتى اللحظة لا نعرف من سيمثل الطرف الآخر في مفاوضات جنيف
 قال بشار الجعفري رئيس الوفد الحكومي السوري في مفاوضات جنيف لحل الأزمة السورية الأربعاء مارس آذار إن دمشق لا تعرف حتى اللحظة من سيمثل وفد المعارضة الجعفري كبير مفاوضي وفد الرياض إرهابي وفي مقابلة مع وكالة نوفوستي قال الجعفري إن المبعوث الأممي الخاص إلى سوريا ستيفان دي ميستورا لم ينفذ التزاماته وفق قرار مجلس الأمن الدولي وأشار إلى ضرورة أن يشكل دي ميستورا مع الوفود المفاوضة مبادئ موحدة لتحديد من سيتحاور مع وفد الحكومة السورية في جنيف مضيفا أن دمشق لا تعرف حتى الآن عدد وفود المعارضة التي ستشارك في المفاوضات وذلك بالرغم من أن الوفد الحكومي يتواجد في جنيف منذ أيام وحسب الجعفري فإن دي ميستورا أبلغ وفد دمشق بوصول البعض في جنيف لكنهم لم ينضموا بعد إلى المفاوضات  نوفوستي 